後生仔嘅反叛係社會進步嘅來源

點解我有咁嘅體會呢？

係因為有個同事實在太乖，搞到太怯懦，無乜導領能力，而佢又啱啱升咗職，好多人都唔服佢，包括佢嘅上司。

升佢嘅原因係當時有太多人想走要升職留佢，加上佢又做得耐，啲嘢做到好熟。

佢做嘢係無乜問題，但硬係成日爭少少咁

聽佢講佢老豆好惡，一曳就用煙頭辣佢。

可能咁樣搞到佢做人好保守，驚犯錯。其實人係從錯誤中成長，偶爾跌下係無問題，唔敢試先係最大問題

佢都唔算係太有自信，只係做嘢夠穩陣

長輩嘅說話係要聽，但都要識得自己分析下

其實做嘢唔難，人事先係後生仔最難過嘅一關。

我聽老豆講，佢有個朋友都好叻，係大學生，你知啦，以前讀到大學好巴撚閉架嘛，但係出嚟社會做嘢比人害咗一次，比咗隻穫佢咩，佢睇唔開就自殺咗。嗱，只係工作上比人冼，唔係細路仔唔識世界幫人去走粉祭旗果隻，可能係別人眼中嘅小挫折、閒事，但係因為個人太叻，又唔成熟唔識諗，跌咗可以再起翻身，咁就了斷咗自己，都幾可惜

後生仔通常都係低估咗別人高估咗自己，以為上一代人柒下柒下，咁你錯判咗形勢，你就會輸得好撚慘

輪到自己做果陣又眼高手低，分分鐘仲柒過上一代

你洗自己版做乜

有啲嘢想講啫

又話人地低估別人高估自己

人地低調又話人冇自信冇領導力，

你想人地點呀?

佢成日想表現自己，佢自己都好想比人讚下，可惜係唔知點解次次都柒收場。

佢想表現自己係好正常，每一個打工仔都想人哋賞識佢，只係佢人生閱歷唔夠、社會經驗唔夠多、唔夠成熟。

佢係點唔輪到我控制，我只係評論下、同時又反思下自己點樣可以做好啲，唔好步佢後塵

有d懷疑你就係佢

你係咪精神分裂症患者

你成熟啲就會知道，YOU ARE NOT ALONE，其實你自己面對嘅問題好多人都會遇到，好似電視劇講離婚，有啲人就會以為電視機講緊自己。事實係呢個世界有好多人都離婚。有啲大問題，例如氣候變化，全球七十幾億人或多或少都受到影響。明未？

我相信全香港人，男性，小學雞上體育堂嘅時候都玩過足球，但係能力參與世界杯嘅香港人又有幾多個？

我都希望你唔好再咁低B，會比人笑架

倪匡自己就無得救，佢都聞到棺材香啦，仲喺度說三道四，幾撚時輪到佢啲死老嘢講嘢吖，收皮啦，你叫佢個仔生性啲仲好啦，佢個仔就真係無得救啦

樓主五毛

隻馬騮就入冊架啦，等下添啦

我都唔明自己有咩講錯，佢急功近利、一朝得志語無倫次、做嘢又鳩屎，稍為有少少社會經驗嘅人都睇得出呢啲死𡃁仔係做唔長架啦。佢錯咗仲唔知自己衰乜以為人哋害佢。

成日話咩匪而所思，連基本待人接物都未做好。一步登天咪跌得仲甘。當日意氣風發，今日成隻死狗咁。做人踏實啲好似叫佢死咁，佢想搵份工都有困難啦，仲口口聲聲話幫香港，連自己人都未顧掂。個位都未坐暖就咁多大動作，比位人哋入佢。

立法會都叫做正式場合、認真辦事嘅地方，佢玩下玩下咁，又無分析能力聽台仰講話乜無成本，依家奶撚晒嘢。做乜都有代價架啦。咁撚低B嘅無成本論都信。我相信瓦存兄都好掛住香港嘅人和事，尤其係香港嘅地道美食。

香港比呢啲岸鳩仔都上到位就真係玩撚完啦

以瓦存兄嘅德性，我都好擔心佢喺外國會撈唔掂，成日比人當狗咁撚，日日比人當波踢

夠鐘食藥喇